警犬推跌疑似日本婦人

推上twitter

推

文宣

Connect Japan

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

日本を繋ぐ

connect Japan,唔好俾黑警去日本，令佢地留系大灣區

推撚爆佢

,

推啊 推上Twitter 啊

仲要走曬光成班黑警轉身走

佢好似唔係日本人
呢期示威佢成日都出現

push

推跌婦人 上twitter

又上頭條